吹乜都得

"齊來嗌春吧"為"乜都吹得"之前身
小弟與一眾admin認為嗌春太局限
於是正名為乜都吹得
希望一眾巴絲入嚟吹下水 放低生活壓力煩惱
結識下朋友 擴展下社交圈
如閣下有意
請即填寫申請表

咁快就有腐皮

試下唔好不斷負評
唔洗你地填表啦

又開放啦